大家對石油股有咩睇法

油價升小小 啲石油股跌
油價跌 啲股就跌得仲勁

利申: 15.96入左oxy 係唔係留返比啲孫

止蝕

三年後攞翻3倍

利 oxy 苦主